又有六合彩，頭獎8000千萬

等我燈下d號碼比大家

1 2 14 30 32 37 38 40 43 42 46

畀夠43個ok?

暫時未有咁深功力，依家都叫諗少幾個